{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 세울터펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数の追加が必要な場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。 ペット同伴の場合はペンションによって異なる場合もありますし、お断りすることもあります。 また、宿泊施設は青少年の混宿を禁止しています。 未成年者の予約及び利用は規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 次の顧客のためにチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償がある場合があります。 客室内では魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により間違った料金及び料金表が表示されることがあり、この場合、自動的にキャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数の追加が必要な場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合はペンションによって異なる場合もありますし、お断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の混宿を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の顧客のためにチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による料金の間違いがあった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により間違った料金及び料金表が表示されることがあり、この場合、自動的にキャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 544
    }
}